深水埗買鴨記

姐係咁，而家出緊深水埗，同個fds, 聽人講係高登商場4樓有鬼精靈野玩，全是泰國野，800$ 2個鐘任玩，而家去緊，後補圖，好緊張又興奮，流緊水！

擒日出黃金出口見到有個女人男人聲

有上到去我講既私位？我就到

屌你老母 以為有燒鴨睇